有冇人個Now 機盒盒無限Boot 都bbot 唔到入去？

係咪firmware 有問題？

我都係
停左係boot
load 唔到

我都係, 停左係boot, 打上hotline, 無人聽

啱啱睇得返

臨入106前停左
之後一路黑mon